大家拍拖一週年係點慶祝？

如題

去狗狗cafe

邊間？

開房
由頭扑到晚

好簡單
開開心心過一日算
周街行

食元氣 訓覺

旅行

分手以慶祝

Book酒店屌到佢反皮

重遊舊地

慶乜撚野祝呀哂撚氣
遲早都會分手

on99 cafe ?